如果寫隻外賣app專門係空姐送外賣，有冇人會有興趣？

所有野同熊貓一樣，唯一分別係空姐送餐(會有制服)
不過運費至少100
會唔會做得起

順便解決本港失業問題

有冇得屌?
冇就收皮

交收時你咪自己同佢deal

冇聲譽非必需有替代相似新鮮品，一個月後即死